msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Theme meditation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.w3theme.com/meditation/\n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-06 09:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joe D. <nonultimate@gmail.com>\n"
"Language-Team: w3Theme Studio <support@w3theme.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

msgid "Visit %s's website"
msgstr "訪問 %s 的網站"

msgid "Quote this comment"
msgstr "引用該評論"

msgid "The logo image URL"
msgstr "Logo 圖片地址"

msgid "Site keywords"
msgstr "網站關鍵詞"

msgid "Site description"
msgstr "網站簡介"

msgid "Show author"
msgstr "顯示作者"

msgid "Show copyright"
msgstr "顯示版權"

msgid "Custom header text"
msgstr "自定義頭部文本"

msgid "Custom footer text"
msgstr "自定義尾部文本"

msgid "Footer code"
msgstr "尾部代碼"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "3-Columns, Thin, Wide, Thin"
msgstr "3欄，窄，寬，窄"

msgid "3-Columns, Wide, Thin, Thin"
msgstr "3欄，寬，窄，窄"

msgid "2-Columns, Thin, Wide"
msgstr "2欄，窄，寬"

msgid "2-Columns, Wide, Thin"
msgstr "2欄，寬，窄"

msgid "404 error page"
msgstr "404 錯誤頁面"

msgid "Show index meta item"
msgstr "顯示首頁相關項"

msgid "Default feed type"
msgstr "默認訂閱類型"

msgid "Number of recent posts to show"
msgstr "顯示最近文章數"

msgid "Number of recent comments to show"
msgstr "顯示最近評論數量"

msgid "Use secure login"
msgstr "使用安全登錄"

msgid "Enable SSL"
msgstr "啓用 SSL"

msgid "Do not check this if you are not sure, or you will be unable to login!"
msgstr "不要選擇該項，如果你不清楚，否則你將無法登錄！"

msgid "Click this link to check you have SSL properly installed."
msgstr "點此鏈接檢查你的 SSL 是否正確安裝了。"

msgid "Hello, %s!"
msgstr "你好，%s！"

msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

msgid "Font:"
msgstr "字體："

msgid "Large"
msgstr "大"

msgid "Normal"
msgstr "中"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Zoom in font"
msgstr "放大字體"

msgid "Normal font size"
msgstr "正常字體大小"

msgid "Zoom out font"
msgstr "縮小字體"

msgid "<a href=\"%s\">Log in</a> to leave a comment or comment anonymously."
msgstr "<a href=\"%s\">登錄</a> 發表評論或匿名評論。"

msgid "Why register? Fast post, no spam, no moderation required. <a href=\"%s\">Register now</a>!"
msgstr "爲什麽要注册？快速發表，無過濾，無需審核。<a href=\"%s\">馬上注册</a>！"

